/*
	Copyright (c) 2004-2011, The Dojo Foundation All Rights Reserved.
	Available via Academic Free License >= 2.1 OR the modified BSD license.
	see: http://dojotoolkit.org/license for details
*/

//>>built
define("dojo/cldr/nls/et/japanese",{"field-sat-relative+0":"see laup\u00e4ev","field-sat-relative+1":"j\u00e4rgmine laup\u00e4ev","field-dayperiod":"e.l./p.l.","field-sun-relative+-1":"eelmine p\u00fchap\u00e4ev","field-mon-relative+-1":"eelmine esmasp\u00e4ev","field-minute":"Minut","field-day-relative+-1":"eile","field-weekday":"N\u00e4dalap\u00e4ev","field-era":"Ajaj\u00e4rk","field-hour":"Tund","field-sun-relative+0":"see p\u00fchap\u00e4ev","field-sun-relative+1":"j\u00e4rgmine p\u00fchap\u00e4ev",
"field-wed-relative+-1":"eelmine kolmap\u00e4ev","field-day-relative+0":"t\u00e4na","field-day-relative+1":"homme","dateFormat-long":"dd. MMMM yy G","field-tue-relative+0":"see teisip\u00e4ev","field-zone":"Ajav\u00f6\u00f6nd","field-tue-relative+1":"j\u00e4rgmine teisip\u00e4ev","field-week-relative+-1":"eelmine n\u00e4dal","dateFormat-medium":"dd.MM.yy G","field-year-relative+0":"see aasta","field-year-relative+1":"j\u00e4rgmine aasta","field-sat-relative+-1":"eelmine laup\u00e4ev","field-year-relative+-1":"eelmine aasta",
"field-year":"Aasta","field-fri-relative+0":"see reede","field-fri-relative+1":"j\u00e4rgmine reede","field-week":"N\u00e4dal","field-week-relative+0":"see n\u00e4dal","field-week-relative+1":"j\u00e4rgmine n\u00e4dal","field-month-relative+0":"see kuu","field-month":"Kuu","field-month-relative+1":"j\u00e4rgmine kuu","field-fri-relative+-1":"eelmine reede","field-second":"Sekund","field-tue-relative+-1":"eelmine teisip\u00e4ev","field-day":"P\u00e4ev","field-mon-relative+0":"see esmap\u00e4ev","field-mon-relative+1":"j\u00e4rgmine esmasp\u00e4ev",
"field-thu-relative+0":"see neljap\u00e4ev","field-second-relative+0":"praegu","dateFormat-short":"dd.MM.yy GGGGG","field-thu-relative+1":"j\u00e4rgmine neljap\u00e4ev","dateFormat-full":"EEEE, d, MMMM y G","field-wed-relative+0":"see kolmap\u00e4ev","field-wed-relative+1":"j\u00e4rgmine kolmap\u00e4ev","field-month-relative+-1":"eelmine kuu","field-thu-relative+-1":"eelmine neljap\u00e4ev"});