/*
	Copyright (c) 2004-2011, The Dojo Foundation All Rights Reserved.
	Available via Academic Free License >= 2.1 OR the modified BSD license.
	see: http://dojotoolkit.org/license for details
*/

//>>built
define("dojo/cldr/nls/lv/roc",{"field-sat-relative+0":"\u0161aj\u0101 sestdien\u0101","field-sat-relative+1":"n\u0101kamaj\u0101 sestdien\u0101","field-dayperiod":"AM/PM","field-sun-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 sv\u0113tdien\u0101","field-mon-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 pirmdien\u0101","field-minute":"Min\u016bte","field-day-relative+-1":"vakar","field-weekday":"Ned\u0113\u013cas diena","field-era":"\u0112ra","field-hour":"Stunda","field-sun-relative+0":"\u0161aj\u0101 sv\u0113tdien\u0101",
"field-sun-relative+1":"n\u0101kamaj\u0101 sv\u0113tdien\u0101","field-wed-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 tre\u0161dien\u0101","field-day-relative+0":"\u0161odien","field-day-relative+1":"r\u012bt",eraAbbr:["Pirms \u0136\u012bnas rep.","Minguo"],"field-tue-relative+0":"\u0161aj\u0101 otrdien\u0101","field-zone":"Laika josla","field-tue-relative+1":"n\u0101kamaj\u0101 otrdien\u0101","field-week-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 ned\u0113\u013c\u0101","field-year-relative+0":"\u0161ogad",
"field-year-relative+1":"n\u0101kamgad","field-sat-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 sestdien\u0101","field-year-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 gad\u0101","field-year":"Gads","field-fri-relative+0":"\u0161aj\u0101 piektdien\u0101","field-fri-relative+1":"n\u0101kamaj\u0101 piektdien\u0101","field-week":"Ned\u0113\u013ca","field-week-relative+0":"\u0161oned\u0113\u013c","field-week-relative+1":"n\u0101kamned\u0113\u013c","field-month-relative+0":"\u0161om\u0113nes","field-month":"M\u0113nesis",
"field-month-relative+1":"n\u0101kamm\u0113nes","field-fri-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 piektdien\u0101","field-second":"Sekunde","field-tue-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 otrdien\u0101","field-day":"Diena","field-mon-relative+0":"\u0161aj\u0101 pirmdien\u0101","field-mon-relative+1":"n\u0101kamaj\u0101 pirmdien\u0101","field-thu-relative+0":"\u0161aj\u0101 ceturtdien\u0101","field-second-relative+0":"t\u016bl\u012bt","field-thu-relative+1":"n\u0101kamaj\u0101 ceturtdien\u0101",
"field-wed-relative+0":"\u0161aj\u0101 tre\u0161dien\u0101","field-wed-relative+1":"n\u0101kamaj\u0101 tre\u0161dien\u0101","field-month-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 m\u0113nes\u012b","field-thu-relative+-1":"pag\u0101ju\u0161aj\u0101 ceturtdien\u0101"});